我真係唔知點解香港人到而家呢一刻仲對黑警咁仁慈

黑警對付香港人既手段真係已經滅絕人性
佢地有幾多手足真係受傷入院？
我地手足比佢地虐打 施暴入院已經不計其數

連入左院都唔放過
仲要縱容藍絲周街斬人

根本同nazi縱容德國人虐待猶太人一撚樣
由佢地作為執法者對我地作出非人化描述個刻開始
佢地已經打算虐殺香港人

今次唔搞掂同處理好黑警問題
所有香港人以後要永遠承受黑警殘酷虐待

推

全民皆兵 刻不容緩

因為有和理非

我諗女仔比人拉到入去大獲 真係姦左都冇人知

唔係無試過

說好的麻包？